做過兩個月清玉之你問我答

啲碎冰好正 次次都叫多冰

有咩推介

唔記得問 多唔多人叫多冰

衛生如何

清玉案

翡翠茶
用上等綠茶衝
味道可以令人飲完覺得喉嚨清爽左
小弟自問唔喜飲綠茶
但清玉既綠茶飲的確令人覺得驚艷，茶香配上少少糖已經可以令唔飲綠茶既客人感到驚喜
利申個人感覺
而其他茶冇乜太突出
珍珠奶茶去任何一間茶店都有得買
唯一差別就系清玉系即煲茶葉
有小小其他店貪方便用奶精

好少，差唔多兩三日先有一個人叫
而且多數系小朋友

唔明

我呢邊環境唔會太差
因為唔會似餐廳一樣要洗餐具
所以通常可以開好細水洗野
唔會整到周圍都系水
然後D人行過水就成堆黑水系地板

茉香奶綠 點整 我覺得好好飲

奶粉加綠茶 攪拌
加冰 糖 放攪拌機
done
份量唔比講，當初簽左約
你自己上網search

你地係用奶粉唔係用奶精？

飲過一次鐵觀音珍珠奶茶勁難飲

翡翠檸檬茶個翡翠係講啲茶定檸檬?
我女朋友話翡翠檸檬係隻品種
我上網查就話係比例

發夢見到係一種綠茶名

姐係有隻綠茶茶葉叫"翡翠綠茶"?

檸檬愛玉好撚甜 要返去溝水飲

我覺得勁好飲
唔知點解啲人一係就好好飲 一係就好難飲
好極端

係 上網睇話同普通綠茶嘅分別係
翡翠係烘薰過嘅 比茉香綠茶更多薰香
因此喝起來較有茶感

:o
謝解答

點解啲店員個個鳩下鳩下又閪口閪面？
係咪老闆對你地唔好？